【喵家姐】不理奶奶反對收養病貓 新手媽媽拒棄養：兩個都係仔女要養一世

準媽媽因種種緣故棄養貓咪之事時有聽聞，如藝人應采兒怕貓毛引起BB皮膚敏感或哮喘，陳茵媺則因為要停服敏感藥而忍痛別貓。但對新手媽媽Kiki來說，所有理由她都不會認同。就在兒子出生前兩個月，她不理家人反對，決定收養一隻被遺棄的病貓。

=========
全新副刊，推動知識文化多元。培養品味，立足香港放眼世界。不畏高牆，我們站在雞蛋一方。
《果籽》 栽種品味，一籽了然。

［行動po置頂］全民報哨

好有愛

好人有好報，希望貓貓同小朋友一齊健康成長